hi 淡友 (412)

1001

Dlgh

美期 火箭

2318聽日$80

但係d 2318熊聽日已經出事

第三季同比跌得好少
比起某垃圾同行

夜期爆算

升

九巴 點部署

其實2318業績可以對比返屌米
由差寫到好 最後結局係點

利申 輸到無晒本

美女轉燈

其實屌米IPO真係良心
你睇下美團

Molala
Mola mola

九巴

唔會比你呃到

66有冇牛2318

你都無貨 我生命值硬接呀

2318 $80

我又開始暈暈地

分別在於 可循環垃圾同不可循環垃圾

夜期 美期 同步爆升 雙牛 挾死熊了

其實第3季同比都證明左周期逆轉係事實
只係拋開環境因素呢間公司表現跑贏晒

80咁少

無ar 費事賭錢

正恩，有無幾皮借黎賭

老美突然牛3

佢廿蚊都唔借，可況幾皮

聽日爆升2000點

大戶吸血鬼黎

美期開順風車

有無大戶俾十皮我 即回本

認同啊，不過估唔到比預期行得慢

有無野過？

66 好重貨

我有271熊呀

中左伏沽左，比佢㚒左40點
唔對路即走

鏟漿巴

熊/put左2318 ge過黎mark低名 一路好走

岩岩出左雙底，你都夠膽沽

好多綠燈

夜期使唔使咁高呀

下一站 24874 睇下有無機會盤前到到

袋底幾時由304轉左271

27000

點解架

唔講以為26000

大爆升... 有咩新聞?

希望聽日企鵝上$300 比我走牛

我262 不過你注碼一定多過我地

老美好勁

我係出雙底前沽
一見到出雙底+ rsi 唔岩數已經知仆街
唔斬要豬多100點cls

cls

美國傳緊trump 會恢復中美會談

今晚分分鐘升幾百

25000都無

原來因為平保? 好彩feel到唔對路走晒熊..

27843

袋底食左九世啦

24843

無呀。技術反彈掛

熊軍走呀！

係7在無反手，但太快跟唔到，一穿20ma 爆上
好似今日係日期食左百幾點

冇牛阿，唔好升住

好勁 熊軍又輸

24515蟹快啲返生

熊軍又輸 然左成個月啦

美國德國都係45度直上未掂個break
夾死我啦

美團聽日唔好夾太多

原來係呢單爆升

乜都唔做住... 等頂算

熊軍頂住!!!
係加沽好時機

有無人一齊坐車去IFC?

需要信念帝

夜期free fall了

有排等

扑撚左個痴線佬算, 阻住追post

熊軍係打長期戰!
一年後係我地嘅收成期!

炒完呢單又可以返去炒脫歐，炒完脫歐又可以繼續返黎炒中美和談

各位 對唔住 我先行一步

爆上 熊軍針得

信念呢

聽日又期結 睇下大戶點玩先

納指做咩春呀

搬咗去259，有本事就打我

爆撚咩 無200唔好叫我

升到257嘛下你啦咁

2318熊大家買得好近?

夾死我了

咁近, 大戶如果262做雙頂點算

布神美團洗唔洗走哂再等位put ?

再搬

262呀

美團個range咪係50-55

你想唔走要買最遠期坐

如果唔係落去食d, 彈上補下咁

唔好呀 挾爆我春袋呀

頭也不回 避避先

想牛佢食幾百點都好，不過牛軍慘過食屎

收夠貨就放倉底

屌做完賽後檢討
其實dji個下爆上好清楚
又學到野

依家又做左個好靚既橫行區了

加埋唔該

爆又如何 之後咪又跌返

去到12:00之後咪又落

吉倉聽日點部署

豬左70幾蚊美元比佢
今日係日期食左140 蚊美金好在都叫有錢收

驚打埋靶

又借消息炒

究竟熊一行完未?
好多野感覺未到價

上證就收皮，人仔咁樣樣

夾多d啦

買put 好過

夜期又繼續自己人踏人踏上去

晴巴點睇今晚道指?
日K RSI 咁低係咪應該有機會做反彈上返中線?

24830 左右封頂，反而夜期好似有得搞下

10月淡友威，11月好友威
幾公平

聽日仲係10月架
可唔可以威多日

期指真係頭也不回

睇下 跌唔跌得落 我都無乜信心

破左下降軌
好彩今日尾市細細注
睇佢夾幾多

布神可唔可以係出而開post發功救下我地

屌你無限LOOP 又傾又唔傾

咁多大戶mon

牛軍夜晚high第日多數。。。

西利 90個挾200點都面不改容

高開低收ok?

今日咪話左我買牛

可能大戶呢

劍指250

252先收貨

去到0.044 我應該腳都震撚埋

期249

呢張gif 唔知可以用幾多次

條友好似一開波成千萬入黎玩

期指連brake都冇。
聽日fat fat

我應該黎緊全力沽美股，港股水位唔夠多

去到255再搬

已all in 六合彩對沖

依家$32000

留名睇上一球

跟

美期落番23000唔過份

補多飛 24925-1

沽美 揸港

賺3點

蝕咗啦

唔驚我都熊過咗

漿巴 做乜咁衝動

如果補裂口，你會被夾300點

我個信念倉呀

夜期爆升係因為平保？

道指好撚有力

等等啦 呢家升得好高

岩既啦，呢轉彈上

哇 屌你老母 彈撚到咁

美團都驚學乜人做淡

下月夜期一棍大成交

冇得解

Gap die

點算好 我已經迫不及待了

平保份業績

做乜姐你

跟左你wor

升到25100得唔竹戈

海狗巴話買跌 我咪買跌囉

jelly

可唔可以講講下你用咩指標咩野睇

咁快？ 幾多take profit先

升到無brake 唔識停嘅 再咁落去就衝落懸崖架啦

買咗咩隻

我都有5仔put呀

頂唔順咪平咗佢囉

驚咩 你賺咁多錢

個夜期jm9

我無錢架 直衝250啦

聽日d大閘蟹咩價錢？

講撚左幾多次 呢星期坐火箭

聽日高開200點走唔甩

勁

希望比位入牛

美帝都未開

聽日應該高開400-600

夾撚死

聽日咁高開就熊一熊佢

海狗巴係咪針左啦？

千升之日

望真d，美股e+升唔多
只要今晚美股升2%up，跟返個幅度，至少可以上到252

咁希望佢一開252就補完裂口 落
無牛係身

蟹幾格囉

邊個負皮我

侵侵好似好耐都冇亂講野 係咪中期大選就到唔可以亂黎

企穩251先牛都一定有幾百點食

外圍升咁多 有d心荒
雖然無貨 但食唔到反彈好sad
上星期搏咁多次反彈 豬左200k
今晚無我份

人地幾球嘢點會要針呀

正常喇。邊得閒去撚呀爺

無聽班大佬講 熊市唔好博佢少少反彈咩？博都博熊二

買牛又輸買put又輸

夾番上25000附近結吧

吉左倉無牛過。臨收市食左牛

民調輸緊 侵侵

+1

唔升番一千幾百點，做咗好倉嘅大戶先無咁傷

好多大佬睇差唔多熊二啦bo，下面水尾黎

係呀。所以佢地大倉走哂

62015

所以呢個位博反彈有咩問題

你個名

我想抽下股阿 ，依家差兩分就有得抽，有無位大佬可以幫幫手

俾你地講到好驚
b 浪？

KDJ
cls

無問題 自己覺得ok咪得囉 無人確定到聽日升定跌

跌多日得唔得

爆得好撚勁

次次夜期都扯到高一高第二日就派貨派到倒跌

你星期五唔係走左咩 又入左？

十月未完就扯旗
想開淡倉？

淡友末日，又fb又appl業績, 預比人挾千點

24999

聽日派貨

夜期扯到恆

晴巴 布神 想問下你地睇道期咩位到開始可以沽？

完全搵唔到位入

點解會咁 無睇一陣就入咗地獄

想穿前頂
b浪

a5<>a3，b1<>a4，b2<>a5，b3<>b1，c1<>b2，c2<>b3，c3<>c1~c3，c4，c5

今晚點解無牛軍開party, 唔對路

睇唔明 沒事巴

我都覺得自己落左地獄

屌

249夜期走哂PUT，啲價西都照走

25000

fb唔驚啦

夜期爆得太CS
休兵兩小時

求指教

上次玩大插，今次玩大挾

b啦 業績好

2318 388熊 + hsi 700牛

唔覺fb 業績會好。

全軍gg

如果聽早裂口上可以追買？

喂 過火啲掛

2318 hsi熊

杜期挾到癲撚咗

希望聽日美團有位走

無5仔份既

我點解要斬

一早開緊啦 今次牛軍堅贏✌

5球近牛

有，但唔重，預左上65左右補多飛

愈升愈有

有冇淡友依一刻想針？

今次我就叻仔啦! 1630 坐定定開波

大佬

Sof 宜家咩環境

個市咁樣 不如講淫野救市啦

好彩左曬熊入左243恆牛

係我未完全加入熊軍既時侯，入左UPRO，係時候返家鄉

個b浪由2月講到依家

唔洗京，師叔會救你

大戶轉咗好倉除時挾撚死班廢淡

聽日要用棺材本all in牛

Set左道指248 -1唔記得左

有78樓上先考慮，我均價74左右，咁近唔加啦

高開低收被夾死

可唔可以救埋我

夾死

侵侵得唔得閒

手痕入左大貓近熊 聽日要收屍了

阿公，知唔知我買咗咩

恆見唔見得反248

似美期

夜期升好多

熊軍進攻

sof 係咪仲睇最低24000先彈？

聽日高開係唔係入得熊？

唉 吊 點解咁不幸

今晚 丁蟹侵侵出黎救世

安慰你

德國升咁多
係因為老太婆話唔續做？

仲乜咁貪心買咁近

ihavetoldyou
牛軍gogogo

期貨，外圍，美期大升又點
阿爺都未出聲俾港女升
中過太多次伏
唔敢high

唔係呀，我果啲唔會打靶架
我買咗5仔put，頭先見佢升咗幾蚊買架

殺啊

5仔可能升多日

200點，咁少

咁要炸佢總部先得

唔洗去咁遠，黎中環就得

痴線行開一陣升到咩事

小事，聽日又平開

gogogo

食番20蚊happy 下先

人仔6.96

聽日企穩25000+就可以牛得？

無用架

報驚

布神 係咪沽緊美期？

依家牛得

一齊去

唔覺得聽日會升
半call、半put
求打個和

滅你口

你走呀

巴打依家全力ig啦？

同一個pattern玩太多次就係夾鳩人既時候
睇得出呢度大部人預聽朝又高開低收
咁就係高開先回一浸再高收既時候

試下睇下得唔得
其實好岩番工玩

暫時睇平開 買熊早d走 打過和好了

人哋出消息挾你仲唔縮手，抵

放工返屋企玩

我次次過夜一係平開一係俾係夾。唔過夜就爆升

大佬我今日0操作

ig 放工 玩

都話咗期結唔好買嘢㗎啦

挾到幾時

朝早坐車炒日本番到公司炒恒期
食完飯炒dax
放工炒dax + dji

好忙下

挾到手斷

回緊了

一部電話唔夠電 好在有2部

大佬，我玩完了

等睇美股

你同我一樣？

終於食翻50點 唉 收工

我連account都未開到

我同bb你一樣

你買左咩？

你有咩同我一樣？

唔通呀爺真係唔救

5仔put

今朝一開咪又係而家呢個位 講到宇宙大爆升咁

我慘過你，2318熊

我覺得要用電腦先玩到 我玩短炒

電話無問題
我都係短炒

唔敢熊佢

買到好近？

咁耐我開到啦wo

82蚊，哈哈哈哈

期指彈唔郁了

82都驚

爆左咁多回下都要

Call左永利 希望分到一杯根

唔會打嘅

爆到咁今晚10點食我估都唔駛玩

你仲未放？

得388, 2318同恆熊
388周2318仲有十幾格食緊
但恆熊蟹緊
聽日睇情況先走最多咪冇賺冇蝕

我都唔知佢想點
點解先肯俾我入錢

今晚有幾多人已經開始刷錢

你見d大佬唔見哂就知咩事啦

同我升盡佢

通常咁早high 第2朝都係無野睇
脷伸：無平保call put 但有揸hsi call put

【季績速報】平保上季少賺近7%

俾2318的朋友打下J

Ching Ho ball

明天低開

我不打了.jpg

向上刷 向下刷

期指25000
賭徒精選：十月24800put同十月25200 call

Why not both

挾到十一月

好似好啱喎 咁call爆佢未

唔通 今日大戶偷偷地平哂淡倉 仲要入埋10月淡?

一個二個都唔聽嘅，以後都係唔出聲算

針得

人哋做撚曬hedge啦坐收釣魚船

聽日全走put
Gun

唔好估我講啦！
自己操作!

Hsi熊過 點算

無 劍指PO 唔對路

你又黎

U are not a窿

11月精彩

同意，係時候行B浪，成班友仲high大個頭
仲以為晚晚夜期high完第二日大跌

淆底 今日走咗2318熊了

我睇左d㗎

土耳其搞乜野free fall
係咪又同美國出事

未，點會係開市前沽

睇錯星期五
冇野鳥

我睇到d野 平安聽日一定升。聽日睇下自己岩定錯先

升咁少，快快脆252補完比我 -1算

求布神carry一齊沽佢五百張

有無人刷緊 8點無乜浪唔好玩既

擦緊dj

見到3角型了

白帝我有聽阿 今日無入過市

700應該好快會領軍

好

又挾

布神 今晚入定+1有無得諗

追落後？

得，三角型底部入

[member]各位大神，明日應該點做，跟大勢買牛？[\member]

收到大佬

24957+1 希望有M記食

死仔

岩岩出左買入機會

幾十點囉 9半前都應該冇大幅上落

stop loss放24955 等爆上

大家咁開心 今晚升夠1000 大家話好唔好!

25300係咪死硬了

我今日直頭咩都無買

你?

白兄睇跌？

做咩派膠
我應該無野既

你今日玩咩黎

玩數熊錢

肥仔大佬，阿公唔理我了，點算

8萬張平倉？？

個市升美團就跌

吓?
一個月跌撚咗兩千幾，仲想佢繼續跌?
諗吓啲john會點做牌先啦

咁擔心下我啦

咁做乜喊

大家準備好未

屌你咁撚遠，驚閪?
止蝕
ihavetoldu

想打死佢

有過夜呀

你今晚仲會唔會報夢俾我

271好快架咋

+1跟

已經準備好

我未死，點報夢

幾時上我到

加啲茄汁

食膠啦！

我琴晚發夢見到你叫我買升
但我訓醒唔記得你係叫我係咩位買

死肥仔

2318

我食飽飯啦 唔洗客氣

又出招

回購10% 大爆升

走鬼呀
黃左啦

回購唔係多數跌架咩

含撚了

千億回購

回購會頂一輪，最後先插

睇下5仔

嘩屌2318熊今次真係

call唔call得

睇下高開幾多

回購完之前都係hold住個位
可以玩第二隻了
想call爆700
用牛定call好

平保聽日後彈幾多%呢？

呢兩日千祈咪撚死坐吓，係咁

我見美圖 騰訊都係回購完係咁跌

緊係有問題先要回購

不過講真 10%邊有可能
撚有錢咩

無大方向?

不過講真聽日挾你7%都挾撚死傻散

咁我會買熊

點解我睇唔出你隻三角形嘅

2318熊85會唔會死

3日之內

屌 奶清玩野 睇細期 大期圖啊

唔係一樣架咩

不超過10% 買返幾手都可以當回購左 等班傻散以為有順風車坐

啊 你咁好人嘅

三手內升近20%
國指咪升800-1000點？

係咪痴左線
10%即時收乾d街貨

0.01%都係10%內

1手都係10%內

肯爆未

9:30開車

等緊兩邊一齊爆

大概會上到幾多

一馬平川

屌仲未開到ig

平過奈奈

終於收工 咩環境 要唔要針？

個個都知既 圖呢

我今日0.063走哂

要

開車啦

鬼有

Fake9me

黎啦黎啦

開完????

衝閘失敗

錢七開車

到站

5號仔put無走怕聽日咩都夾爆

今日夾5%都唔走

開跌跌車？

咁我去食個飯就上路啦

仲有8分鐘開車

ig 刷返

周一(甲午日)：天干屬木地支屬火，木生火局，反覆回升。 ← 中
周二(乙未日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，再度受壓。
周三(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，出現反彈。
周四(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，持續反彈。
周五(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢回落。

就訓著

1分k

未開呀

大戶係咪真係岩岩好度奶930

依下一爆 最少150點

都係1分呀

我無理解錯係爆升呀何

大棍

爆邊啦

爆落仆街

好大支針

係 一齊針得添

U jump I jump

乖啦 上返去啦

爆落

開車 劍指320

各位 唔好意思 要阻止大家返屋企啦

明明跟你學

開車

Wow好大棍上！！！

神啊，明日請你賜2318一個free fall

好大枝

好痴線 完美劇本

爆完

真爆落

完喇？

睇住你個止蝕位黎跌

都係等埋美股

向下爆

車已停

大戶畫圖

穿左未

on9 第二棍冇晒

再度受壓

師父又中

上呀

又唔係牛熊 唔會打靶 驚閪咩 最多轉去12月/1月

第三棍 做麥鳩

老美爆了

槳巴 等埋聽日平保高開一齊針IFC啦

好淡友角力中

棍上棍落 癲左

大戶撚狗出神入化

大大棍

好大支

大大碌

訓醒希望見到246

Hit中左止蝕

嘩屌真.大棍

Hit 到止蝕啦

洗唔洗咁大棍

淡淡大戶vs好好大戶

牛3

重上25000

大户追擊布神

要呀，一齊針好唔好

理閪得你 244牛 246時買。

fb同apple業績唔知點呢

支持

大戶打救我

黎啦 我係紅磡 針落去啦

大戶畫圖唔洗你教

我唔想重頭玩過
爆落得唔得

好，而家過左放工時間，唔會阻人返屋企啦

下個到我

一人一個站，唔好爭

Ok Tmr 2318 drop to 70

納dee已彈 沽得未
劇本是咪美股真反彈幾日帶港女彈？？

升到啪啪聲

美帝到底係無力定係儲緊力呢

成條線停

我霸咗頭位啦 快d過黎

升十點回四十點 屌你老母cut張細期先

ok，要手拖手針

逢低渣

3角形真係好實用

仲升緊 牛軍比d志氣唔該

聽日唔彈上77$九巴應該都仲有賺 唔叫重頭玩過既

布神幾時出教學

針都有人陪 仲有得拖手 值呀

好驚嚇呀 走左張細期喇 今日營利又無左一半

5仔夾左130格
平保再夾真係自殺都救我唔到

你+1呀？

平保adr

就咁畫，有幾難，爆邊就follow

納指彈多d得唔得

蟹call又翻唔到身了

好彩睇到實一實

成日假穿FAKE臭曬

反手沽?

Hsi跌係冇用 我要2318

有咩指示大佬

chok 左20點

淡淡大芋救世人

hsi跌有用 但係2318 388 700 5都要跌

上面d 沽壓大到嚇死人

現在全玩完了

除左388隻隻都put哂

海狗巴，依家開唔開得-1

唔係你估

今次有救啦

ching 你大包圍喎

你個教3個形條link呢
我上次copy左 但唔記得自己放左去邊

千億回購都救唔到 唔撚係呀

成日唔知幾時畫 D timing無你捉得咁準

我唔玩住
要冷靜下
ig 個倉嘔返唔少出去
指數無想像中咁易玩

淡淡番嚟，唔好針住！

Keep 住

我個倉有 5 388 2318 PUT 希望唔洗死

我斷住隻腳爬唔返上月台呀 我唔想死住呀 救我呀

成交額得7萬

Ig demo都玩到咁
無啦無啦

一齊爬番上月台先

專心睇動畫算

我cfu話call過夜安全
但佢自己平倉

有冇人可以拉我上去呀 架車就到啦 救命呀 好驚呀

睇邊套？

見到都驚

阿里巴巴

你cfu乜水

如果業績 同回購咁吸引
大戶會係adr 掃上去
大戶似唔想佢升多

果個唔係你老公豬咩

睇陣銀魂定驚先

佢話唔可以講出去架
今日袋錢落我袋
我都唔執 好傻呀

叫左你等埋我

Really?我無留意當中關係

布神, 而家空倉緊, 分注入HSI牛可以?
stockradar個網冇update既, 想睇期指期權都唔得

今晚老美都撚狗 冇邊爆唔好亂落場

你遲到 去咗睇銀魂

牛軍太high啦

低位通常係一閃即逝 無理由咁耐都未爆上

有無圖

屌你ig 美巿快到
會唔會太chi sin

不要屌人現眼

都無點郁過

平保準備開車

係久違既勝仗

我想問ig有冇個掣係可以即刻反手？

淡友末日

249 極速上下50 點唔夠？

納指準備開車

殺 頭先三角形豬左30點 今次要連本帶利收回

呢轉老美應該上到25000啦

開2張相反咪反手

請問在坐有無一位朋友叫今晚打老虎

有冇平保熊嘅朋友聽日夾的士去ifc

打飛機就有
用住先OK?

熊軍正式玩完

如果有既應一應我呀

gun

現價開+1 -1咪反手

W
3分金叉

你咪係今晚大老虎囉

破前頂睇幾多

老美又無敵巨棍

道指棍升

又升

我幾時有個咁既名架

正 又扑中

唔講啦 去針蹬

頂ig仲未開到呀咁快開車

已經分唔到HSI同DJI

頂穿返250MA先算啦 仲有檢10MA落緊黎

冇錢啦 游水過海啦

一齊手拖手

等緊

手機apps 平左倉又要出返去交易到先反到手

屌穿咗250

唔拖你呀 coco約咗我

6973 先 我玩緊ig 科技100

hsi dji同步

屌你老母我都係落番月台

幻覺黎嫁姐

買左恆指 牛過

點解我要咁辛苦爬上黎

杜蕾斯上呀!

道指穿埋250

淡淡針得

Cls 一棍屌上去想買都無位

今晚夜期起碼升400

仲有水位

上升軌好靚

恆指又升，2318又升，肛交所又升

嘩屌好撚大棍

上警車先

夜期同道指又同步

冇牛過，好痛心

熊過仲痛心

算啦
熊市反彈唔係我玩既
左一巴右一巴豬好多
乖乖地等到258加沽算

玩撚完 我要上ifc了

淡友聽日一齊上ifc la

升左咪有位加沽囉

好痛心 收市前無人提我

使唔使去到咁盡啊

前幾日夠升400點啦 最後開市都係平開

頭先有一下想沽
諗左2秒無理由，想轉買上但開左車

Gun

賺唔到牛錢，嗚

從來沒我份，犧牲當做例行

提你乜

比你whatsapp我

今晚牛一二 聽朝牛三

無事既

250阻力？

唔升點沽

好痛心，無贏過錢

你要唔要賣返隻撈出去？

你問我睇分分鐘可以彈上262
但牛實在太大風險
中間太多阻力
分注入啲266熊算數

手機圖表除左開倉 有冇得平倉

同事問 你琴日隻錶呢

你之前好似膩左唔少

指數熊 仆街了

唔好安慰自己啦，一齊上路啦

有恆牛但有2318熊

美期唔駛玩啦屌

好大阻力

美帝再發力直取252

曾經擁有都好呀

你ig依家幾多

肥仔有無牛

升joy

我都唔知講咩好

冇力

有蟹call
不過今日無溝所以

打機好定睇動漫

反手了 係時候

我睇緊銀魂，決定唔睇市

-1?

both

我有呀
贏過幾十
不過輸親都千

等緊爆邊 我都覺得似係無力

加沽啦

今晚252

美股一開市就好撚激 唔開無野玩既

好 我信你

dji 269 係頂
無理由250都咁有力
爆落啦